（突發）本港中國肺炎增加至15宗 2歲小朋友都中招

新增7宗武漢返港肺炎徵狀個案 包括一名2歲女童

就著武漢出現不明原因的肺炎個案，醫管局表示，由昨日中午截至今午12時，再新增7宗個案，病人均到過武漢並有發燒、呼吸道感染、或者肺炎徵狀，全部情況穩定。4男3女病人年齡介乎2歲至55歲，3宗在伊利沙伯醫院，兩宗在瑪嘉烈醫院，其餘分別在律敦治醫院和將軍澳醫院，所有病人病發前無到過武漢的濕街市。本港累計有15宗相關個案，其中5人已出院。

2020-01-05 17:16:54

沙士血的教訓：全民戴口罩，時刻消毒洗手，唔好信政府，預防勝於治療

香港都15單，仲有無人信武漢得44隻支那豬中招

2-55 個範圍咁廣 人人都危險

你老尾 病菌國

預防就不如直接去狗屋求助喇,鬼叫你返過大陸咩.

大陸話無人傳人喎，只係注意個濕鳩街市
2歲食野味

信,佢講你未信囉,信又點唔信又點?
反正有事請先往狗屋求助.

其實香港有咁多人去武漢咩
定係其實武漢個嚴重程度比正苦講嘅嚴重好多

香港係懷疑個案，有啲驗咗係甲型
武漢嗰44個係完全未知咩病毒 同去過街市附近

新移民,鳩鐵幾個鐘到

帶口罩啦屌
成個pk都冇麥人帶咁
唉

港共講乜我都唔信㗎啦，大家保護好自己

聖誕北上禍港

推

信佢都戇鳩啦

出街完全冇人帶口罩

03年人命換番嚟嘅道理都無人care

平時避免去人地嘅地方 otherwise戴口罩
平時行街發夢戴口罩仲可以保護自己

多新移民
唔通2歲識自己去武漢玩咩

高官: 沒事兒 沒事兒

好快過100

所有武漢返嚟有少少感冒都計
條數緊係大啦

2歲都去支那 擺明大陸西

到星期一 應該會增加
到下星期五 可能增加到 多過武漢個44人
你信唔信永遠都係得44人

懷疑中國肺炎經港鐵傳播

唔通武漢番嚟感冒唔計咩

2歲都去武漢
支那種？

我就戴咗口罩保命

咁個標題就錯撚晒啦
而家根本冇一單確診係武漢果隻肺炎，係0呀，標題黨

屌,次次都35
今次唔知根據個multiplier 會有幾多

支那賤種腥移民

但有徵狀就一定會計呢樣好正常,條數係真係好大

武漢係死剩44個

人地話係肺炎病徵，你就直頭話係中。國肺炎，咁咪誤導囉

中國肺炎

個標題想點撚樣

我愛國愛黨咩病都唔怕你咪撚靠嚇啦

破解便衣方法:
多d人扮便衣去騙人 就可以迫使警察唔再用便衣警

便衣係冇識別 更何況唔需要出示委任證#drum#
pigxm

44係前日個數字，官網今日都無update了

其中5人已出院???? 即係點

2歲行街市買餸姐

咁我改改再pin

淨係香港都15宗
你同我講支那得44宗

15宗懷疑中國肺炎個案，全部去過武漢

16啦屌

16!

又多一單

岩岩now 又報多個 16人 了，

屌，仲快過plague

5個已出院，我地會唔會高估咗隻菌？

16 la 屌你老母

16喇

但有5人已出院

16啦

香港遲早多過武漢

去報案室報警

樓主標題檔，有d只係流感

到時武漢仲係keep住44個
再屈返係香港傳上去

想知2歲果個有冇去過支拿

唔係確診呀屌你老母
明知兒登仔蠢就好心你改好啲個標題啦

梳真係無諗過咁蠢

16了

=口= 聽日全世界同我戴口罩 =口= (重開)

16宗

到時全港死淨有衛生意識嘅人

肯定其他省仲撚多

新年後班友一落嚟深圳就死得

16宗了

有可能 但冇必要搵命搏 戴返個口罩防流感都好

中共最大弱點已經在香港暴露
最新公佈對內地投資的資金，八成都經過香港 。反送中事件已經確定 - 嚴重影響香港集資功能 對內地輸血[美元]功能喪失，中共有如失血性腦中風
抗爭運動要勝利 ，集中力量攻打敵人的弱點 ~ 破壞香港金融中心的國際地位
之前黑警可以任意濫捕虐打市民 ， 因為手術不接近心臟或重要部位。 肉隨砧板上被人任意在割。 我們現在抗爭 ，就要直指香港的心臟。 勇武、和理非、文宣組、和你lunch請集中力量攻打中環。
各位手足；今次 [中環反擊戰] 是香港的命運，不成功、便成仁。

5個已經出院

其實係咪15,000宗啊屌你

16喇 數字每日上升喇屌
最弊嘅係唔知有冇係社區傳播緊

廿個有一個係堅都死啦

30分鐘咋
Cls

諗下嗰個去完武漢嘅人走去睇私家
之前仲一直係小區到 仲可能周圍行

班醫護